梁天琦等3人就刑期上訴 官下周三頒判詞

本土民主前線前發言人梁天琦，被控在4年前旺角騷亂中參與暴動等罪，事後被裁定暴動罪和襲警罪成立，判囚6年。梁天琦去年同案的黃家駒就刑期提出上訴，另一被告盧建民亦就定罪和刑期提出上訴，判詞將於下周三（4月29日）下午4時在高等法院頒布。

集氣

但係個紅官....

光復香港時代革命

希望可以早一年出番黎

Push最緊要人冇事

如果出得返，真係成場運動嘅轉捩點

撳錯，推番